港產片撚入 想搵返套戲 但淨係記得其中一場

類似都係狗匪片既印象中 有一場係架車入面 有個卧底收到上頭打電話黎 車上面有個黑幫大佬信唔過佢 叫佢聽 仲要開Speaker 但佢上司好醒 知道唔對路 扮係佢口中所講果個呀叔定老豆打黎
幫幫手 好急想知

有冇鮑姐先？

天水圍的日與夜

冇鮑姐嘅戲你唔會睇

無間道

多啦A夢 大雄的宇宙小戰爭

希望冇記錯

疆屍？鮑姐有份做

認真啦,係唔係番黎飲湯果段?

《特殊身份》（英文：Special ID）是2013年霍耀良執導的一部警匪動作片 呢個

鮑姐係咪扮死魚？

邊套？ 我印象中有一套差唔多但無開Speaker ，唔係呢套。我講果套有開Speaker

有無印象邊段

甄子丹個套？
好似無呢幕

搞錯 醒起有鮑姐了

無

男兒本色？

男兒本色好似無卧底呢個setting

一個演員都唔記得

有鮑姐被人sm

真係唔記得 好難搵呀真係

好仆街

鮑姐被人sm呀陰公

係咪杜汶澤做主角

導火線，呂良偉係個boss